8月16日 中國銀行禁錢活動

撐!!! D錢放銀行都冇用! 不如將活動資金放係屋企!!!